（收埋歐盟皮）美國準備向歐盟汽車增加關稅

美國總統特朗普周五威脅布魯塞爾，稱如果不減免美國產龍蝦的關稅，就會向歐盟產的汽車多徵稅。至於中國，他已要求他的顧問去選一項“對中國很重要的商品”徵收懲罰性關稅。

當天在緬因州一場與地方漁業代表的見面會上，特朗普要求他的商貿顧問皮特-納瓦羅研究對歐盟汽車和中國產品加征關稅的可行性，希望以此來換取“歐盟立即停止向美產龍蝦徵收關稅”。特朗普在上一次大選當中以微弱劣勢，沒能保住今天他訪問的這一小，卻重要選區的選票。

特朗普對漁業代表們承諾，“如果他們（歐盟）不改變立場，美國將會立刻對歐盟產汽車加征關稅，之後他們就會立刻改變主意”。他評價歐盟認為，“在商貿方面，歐盟和中國幾乎一樣糟”。

與此同時，特朗普還要求他的商貿顧問尋找“一些東西，一些中國售賣的，對中國人來說非常重要的東西”，來徵收懲罰性關稅。“選一樣產品吧”，“如果他們不停止向緬因州產的美國龍蝦收關稅”。特朗普打趣道：“皮特-納瓦羅就要成為龍蝦大王了”。

侵侵應該已經視歐盟係中國陣營

如果法國醒水，應該學習下英國咁
準備脫歐

真係唔驚歐盟+中國+北韓？

法國脫埋就德國養成個歐盟

歐盟無想像中團結，應該好快有啲國家唔想被制裁而脫歐

法國仲同德國一齊奶緊共

係會直接解體
你諗都諗到啦
西葡咁垃圾首先唔好講
南歐果堆根本全部負資產

北歐都已經出過聲㗎喇，佢哋講過話冇理由用佢哋嘅錢去養住班窮人㗎嘛

其實大一統係真係好差既一種做法
根本就限制住好多嘅流動性競爭性
從而會讓人類造成懶惰

金仔最想兩邊擺，點會同中共賣命

東歐國入左歐盟咁耐
到頭來作用咪提供廉價勞工比西歐

乜歐盟夠美國打咩？

未去到嗰個地步
佢而家只係好多嘢因為仲喺個歐盟入邊欠缺左說話嗰種靈活性
你睇吓英國之前同之後都唔一樣㗎
因為政策要一致

再簡單啲講都係條東德肥婆仆街㗎啦

而係呢一件事你亦都睇到支那果一種邪惡係去到咩地步
佢見到你好似有空位佢就急不及待要鑽入去
無端白事打俾馬克龍做乜鳩
佢咪就係見到有個空位囉個空位咪就係德國製造出嚟㗎囉

所以話千其對住支那唔可以有任何人類嘅憐憫之心
佢就算死都繼續往死裏打
直到灰飛煙滅都要攞把扇吹走晒佢d灰
咁先至可以保到自己嘅平安

等解體等左好耐，乃共乃得咁開心

無石油的shithole place，等變歐洲斯坦。

希望如你所講，法國真係咁諗
最後比德國自己一個係歐盟玩曬佢

問題都未知邊個歸邊個邊
比較明顯暫時得台灣
日本 英國開始發力
而中國有邊個明顯歸邊

支那先係大一統既極致
北方胡虜賤畜吸鳩南方懦弱廢拉血

德國 北韓 伊朗

因為你睇吓馬克龍個回覆呢系好標準
希望保持一國兩制
而唔係好似其他極端國家咁講呢個係支那嘅內政

其實你覺得支那聽唔出係咩？
佢絕對聽得出但係一國兩制四隻字人哋背後係咩意思
但你覺得支那仲可以點覆？

支那d畜牲，來來去去咪淨係識得玩石頭啊後果自負啊之餘此類咁啦
外交部喎，來來去去都係講呢啲說話

其實最仆街係思歪嗰班賤種
支那有咁多計謀絕對係呢一班禽獸做出嚟
做完出嚟跟住話中央政府嘅決定咁咪得囉

伊朗
俄羅斯
北韓

高調撐對港政策

不過開戰就另一回事

侵真係嬲
唔再同班友講笑

其實法國可能亦表示緊香港已經無一國兩制，叫中國快啲反省下

歐洲未又係成班垃圾

呢句說話安倍晉三已經講過一次㗎啦

佢地因為咁走失左好多人才，變相自己地方搞唔起。掉返轉西歐因為東歐人平而請好多東歐人做野，搞到自己地方又好多人無哂出路

歐洲堆國家本身就係唔同先會有咁多國家
歐盟夾硬將佢地合埋
點會好

如果侵侵㴝真加成個歐盟汽車關稅，法國應該跳最快，但德國應該最傷

法國醒水就應該要走
但有排都未見到㗎啦

法國唔好比德國拖喇
脫歐啦

至少都要保住北歐，英國關係

就快大選啦，俾班牛鬼蛇神搞到幾年嘅政績冇曬，佛都有火啦

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

今年下半年就好睇 德國真係好乞人憎

唔係第一次講
個勢力圖越嚟越似1984
雖然政治型態爭好遠

歐盟會唔會散

俄佬唔一定，睇佢去唔去9月個大會

歐盟一向都衝突好大
由歐羅 難民 外交 肺炎各方面大家始終有自己既國家利益
但係歐盟係綁架緊大家一齊表態
係大家因為D自由移動自由就業既利益忍緊

英國脫歐就係忍唔到
歐盟今次肺炎之後其實散散地
美國如果同德國完全反面其實可以試下撬北歐呢D傳統friend既國家
而家算係敲打下德國法國咁

Five eyes 都all in 美帝啦

歐盟搵咗咁多年著數係時候還了.

根部解散好過結盟，當初結盟係要反共產國際，依家有班想反共，反而比德法騎劫左去奶共分散各自歸邊，你德法自己繼續奶共，其他人就同美國做朋友

有少少擔心美國，開咁多條戰線掂唔掂嫁

德國汽車製造數字最近都仲係收緊皮

美國先係歐洲最大trading partner
邊有條件反

czech sweden poland呢D反共好勇

講得好好!

法國奶緊

我估trump /共和黨個邊啲人就係想焗Biden做野
If touch wood Biden 真係當選 (燈死Biden)
但個陣已經開戰
就算收火都有排收，越收得多就越俾到料話Biden 奶共同做唔到野
但如果Trump 當選()，佢照行返打支政策

Agger

北韓？笑左出黎

俄佬 咩都唔關我事

俄羅兩邊擺緊

所以求神拜佛要trump贏。

個個拜登講野都口窒

戇鳩 歐盟仲要美國派兵幫佢守
搞清楚邊個無左邊個唔得先

法國脫歐既話歐盟其實可以解體

不停豎立敵人，痴左線

法國無可能脱啦
仲發緊拿破崙一統歐洲夢

美俄日韓台 對 中德朝伊

俄羅斯唔係啦

坦白講，大家想trump 贏嘅原因係佢起碼會打一下支共
Biden 贏真心係俾支那回血(除非支那內鬥到一個點要亡國，連Biden 都想食埋佢隻車，但可能性唔大)

所以估計IPAC 成立嘅其中一個原因係
班國際反共議員預左Trump 有機會會輸
(如果唔係Marco Rubio唔會involve得咁大)
咁佢地都仲會幫手頂下支共。
但香港真心死得人多

歐盟橫睇掂睇都係班戇鳩，各為自己利益，冇一㨾嘢做到，散沙一盤，不足為患！

咁樣只會令歐盟團結抗美
但undefined歐undefined盟undefined未必會埋中國堆

美國堅定盟友暫時應該得英日台澳

加埋香港啦， 雖然我地都係得吧口，做網軍都好過無

日本一直都係美國盟友
英國只係對香港好 唔代表佢想得罪中國

巴基斯坦囉唔知點解佢地好撚鍾意中國

又樹敵

因為印度

認真，論軍力，百國聯軍都未必夠老美抽

法國仲發緊建歐洲軍隊既夢
你仲旨意佢脫歐

俄佬應該會傾向侵侵
一次過幫佢除兩個大害

其實係ko德國佬姐

印度人口大國同中國玩人海戰術 又有核武

唔關事啦
當年日本車都加得好勁
因為日本車好好賣
今次應該都係唔例外

人類滅絕就差唔多

唔撚係呱, 一頂綠帽令到歐洲解體?

香港可唔可以入多啲龍蝦

第一日威脅加關稅咩

仲有，德國肥婆唔去g7明落美國面，侵駛乜俾面歐盟

其實美國進口最多係德國車，所以基本上係同自德國徹軍係連續技黎

下一個終於到德國

英國一對香港好已經得罪中國
你睇吓中國宜家係咁咬佢

明顯搞徳國啦
搞緊中共重痴過去
撤軍加税再孤立徳國

仲有立陶宛

歐盟 聯合國 who
無個組織係正常嘅

但美國好多傻鳩環保反戰大愛撚

瑞典
歐盟入面唯一一個反共

點止 立陶苑 波蘭 東歐北歐都好反
前排波蘭直程支持美軍駐軍係華沙

不過得瑞典一個話要制裁中共

歐盟發表聲明，拒絕就港安法制裁中國

Who fucking knows?

或者就係Trump 本身主要係
利益行先，你死你事

但至少唔會係Biden 囉

佢地真係歐洲反共先鋒

支持
奶共歐狗食屎

同俄佬frd好過啦
歐洲豬養唔熟

中國不嬲divide and conquer
美帝施壓嘅如果肥婆頂唔住
歐盟內部應該會再分裂得勁d

所以唔少東歐人有soviet nostalgia

反戰大愛撚最鍾意關鍵時刻倒米
民主國家就係有呢個弱點

「美英澳加紐日台印」已經夠晒

哩堆大愛撚多數貪小便宜

仲會幫獨裁國家助攻

可以睇返歐盟出現 同 中東地區戰事關係
歐盟之後烏克蘭一直被俄羅斯侵蝕 最後係搶左地
敘利亞既大量難民湧入歐盟 歐盟分身不下
ISIS出現除左係恐怖主義之外
直接威脅中東唯一算係親美既以色列
而以色列長期同巴勒斯坦爭搶 耶路撒冷
歐盟唯一仲企穩既係通用貨幣歐羅 其他既都可以話冇咩好野

德國婆2021退休
而家施壓等班德國商家佬，特別班仆街車廠冇時間造王
歐盟就應該唔會散住

真係好撚弱智
成日為左打j拎光環唔理後果

私怨大過天

捷克布拉格同台北結盟姊妹城市、公開多謝台灣贈口罩、前晚仲搞六四集會

解散聯合國
快變返前身國際聯盟

唔洗有政治聯盟啦

都係而家有科技代替
國與國之間直接開會

賣撚曬d 龍蝦黎香港啦

班芝麻人 炒到d 龍蝦咁撚貴

呢啲機構開頭係有用,之後演變成搵錢聯盟,淨係關於錢先會做嘢,又加埋晒啲獨裁貪污濕鳩第三世界國家落去,要買通選票話咁易

盟軍贏開2比0，睇返支肺一爆金仔最早封關，支那一開波金仔一定係第一個跳船啦

歐洲白人會為亞洲人種而死，真係天荒夜談歐盟R完利益就歸隊

歐盟有意粉贏既機會係0呀

美國其實歐洲車佔市場幾多?

法國同德國奶共奶到雪雪聲，加佢岩架啦

好多福斯

連登仔用香港角度睇世界
中國對歐盟做過咩衰野
而美國對歐盟做過咩衰野啊
睇過歷史都識揀
而且係侵侵親手送歐盟比中國
怪歐盟喎
北約又要收陀地
貿易戰 侵侵都唔係淨係針對中國
係打撚埋歐盟
伊拉克當年同歐盟傾好數
用歐元結算石油 結果美國出兵伊拉克
開頁岩油出黎打壓石油
敍利亞又撤軍
伊拉克民選左個反美出黎
中東得番以色列同阿富汗
中東失勢
中國對日本又做過咩仆街野呢
其實十個有9個連登仔都講唔出架
但係美國點對日本仔呢
全世界都忍左美國咁耐
係得香港人會多謝美國
仲要覺得全世界係應該幫美國奶 唔奶就係邪惡軸心
痴撚線 奴性忠於個政權都ON9架啦
奴性到可以抹殺所有野 然後大叫DONALD TRUMP萬歲
咪撚笑死我 要人陪你一齊奶

感覺上美國人鐘意日本/美國車多過歐洲車
識有D 猶太裔有錢佬好抗拒買benz/bmw/volkswagen 呢d 德國車，因為好多車廠同納粹有關

中國對歐盟做過咩衰野
=> 派個黨員去意大利傳播病毒算唔算？
0號病人

北約又要收陀地
=> 駐軍唔洗錢？開善堂？
講好左各國要出返gdp 幾個% 無個達標，結果又係美國出

開頁岩油出黎打壓石油
=> 咁你唔好用手機電腦啦，用飛鴿傳書啦。
唔好忡新科技打壓你呀

敍利亞又撤軍
=> 註軍又屌 撤軍又屌

但係美國點對日本仔呢
=> 日本二戰戰敗呀
=> 你睇下上海比共產黨佔領左之後變左乜。

但美國有哂成個亞洲同歐洲小國仲有英國佬

美國一個挑晒全地球,驚閪?

其實佢將漁業同汽車拉埋講好有意味，有少少想深化歐盟矛盾嘅用意

法國好似都瀨共

淨係向全世界輸出支那人已經係死罪啦
去撚到邊衰到邊，日日都有支那人搞7人地外國既新聞

中國對歐盟做過咩衰野
=> 派個黨員去意大利傳播病毒算唔算？
0號病人
你咪淨係數到呢樣囉
所以我先講美國咁多年對歐盟欺壓
北約又要收陀地
=> 駐軍唔洗錢？開善堂？
--------老實啊 有一個軍隊係你隔離
好聽D係幫你 實際上亦都可以係監視你
你再望下沖繩D美軍幾撚過份
過份到係沖繩人想佢地走
美軍強姦左日本妹 你估係少數?
沖繩班人叫佢走啊 仲唔撚走 尊重下人權啦
舉個例子 中國入侵 咁美軍基地實好架
咁美國入侵呢
仲要收人保護費
開頁岩油出黎打壓石油
=> 咁你唔好用手機電腦啦，用飛鴿傳書啦。
唔好忡新科技打壓你呀
-----我冇話佢做錯 不過中東唔鋸你都好撚合理下哇
敍利亞又撤軍
=> 註軍又屌 撤軍又屌
美國支持嘅政府軍輸撚左啊
中東勢力接近玩撚完 得番以色列同阿富汗
但係美國點對日本仔呢
=> 日本二戰戰敗呀
=> 你睇下上海比共產黨佔領左之後變左乜。
------咁中國傷害左日本d咩啊
80年代美日貿易戰 又係乜撚野黎架
你估咁多積怨咁深 係一朝一夕嘅事啊
中國冇錯啊 對內部好撚差啊
但係佢送錢去其他國家啊
反觀美國 對其他國家幾撚仆街啊
香港唔太受影響咋 都話撚左連登仔用香港角度睇世界
馬克龍希望可以繼中美俄之後
第4個勢力叫歐盟
你估人地同你一樣咁奴性啊
反抗美國係為左做第4勢力 根本唔係為左奶共拎多D錢咁簡單
你當歐盟成班都係ON9仔
委內瑞拉 一個民選總統 美國唔滿意就制裁人
就算E個總統幾仆街都好 佢係有民選基礎係到
唔同林鄭呢D ON9仔
美國對外做嘅仆街野罄竹難書
中國多極有限

法國如果脫歐，咁歐盟應該收得皮